★九廣鐵路會否考慮用返柴頭（51-62號）印象中好少壞

除了 電氣化工程嗰幾年，因為改造工程才有延誤

之前好少壞

溫黛 都隊唔冧柴頭

老貓 = 鐵膠 + 巴膠 confirmed

51仲行得到？

每部柴頭 車頭有個 剷，大石都唔驚，又唔需要任何訊號系統都行得

用62嗰d

美國貨

死老ya

講漏左最重要嘅係腳膠

要傳鎖匙圈

會俾環保撚/附近居民投訴啲廢氣、噪音